\begin{enumerate}
	\item Le $\num{196720}$, le chiffre des unités de milliers est~: $6$.
	\item Le $\num{597306}$, le chiffre des dizaines est~: $0$.
	\item Le $\num{486057}$, le nombre d'unités de milliers est~: $486$.
	\item Le $\num{548096}$, le nombre de centaines est~: $\num{5480}$.
\end{enumerate}